發覺同泡菜仔同一隊打機真係世界上最好體驗黎

岩先玩左一場世紀帝國同隻泡菜仔同一隊2vs6 黑森林瘋狂電腦，佢一開始已經派好晒村民係地圖上所有有水既地方起圍牆同碼頭，玩左冇耐已經起好晒火炮船炸撚到d AI 不要不要，仲要同時間可以守好自己屋企起十幾層圍牆，真係好撚癲，最後我比佢分數拋離一倍之下贏左

邊度仲有ser 連

Csgo泡狗：口臭+垃圾

我用steam 連

不要不要llm

邊有咁多石呀